[遍地開花] 浸會大學員工有嘢講

借朋友ACC代post，非本人。

“浸大員工反送中
同學You are not alone
無辜市民無陰公
Hell is Carrie's final zone”

push

自推

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

學生留名，多謝你哋

舊生表示感謝

Push

bu好波

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

好波

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油